喂喂喂 聽日仲要返工！快啲返屋企瞓教！

你知啦 返工前要好好休息
如果唔係 冇精神做嘢就會俾腦細屌
仲喺街食飯？ 快啲返屋企瞓啦

走走走

聽日唔夠人塞鐵點算
要齊齊整整呀

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

cwb散呀